［皇］皇馬西甲聯賽冠軍慶祝區

燈 要比人反杯了

洗撚驚咩

反盃的味道

爽牙 大勝吧

沙隊表示一陣會為大家表演舞步

樓主假皇燈神

疤狗真係出黎搞笑

結e bb

咁撚夠僵

missi

😓追和了

慶祝定先

預備兩邊3:2
你個post仲好玩過gap王嗰個

即刻㩒鐘

燈post

拍定手先

你個po一開疤就3:2

神燈

拍定手先
咁就仆街了

班疤狗馬拉雞一射就話搞掂

好老實我真係好撚驚

We did it !
馬拉加5分鐘連入3球！！！

我個10.5s豬左了

疤狗又開黑哨無雙

屌，我都係

屌 大家真係唔洗咁驚喎

達仔加油入番粒

對面巴塞隨時又失翻球都未到我地啦

贏波夠了 輸錢wfc

呢個真

泥妖傷啦快d

近排朗哥真係冇乜12m射

入番球og先啦

希望大傷

樓主好撚燈，咪再開post啦

準備比人cap 咒自己隊球員傷

R連再開

你最燈

系

可以冇人Mark

你最燈呀屌你老母

幫我朗含啦屌你老母

搞掂

含撚啦屌你老母巴塞隆拿

大佬比比

掂

yeah!!!!

[black] [/black]

終於都有

16-17西班牙甲組聯賽冠軍

皇家馬德里

猩猩出黎啦

We did it

終於贏喇 屌你老母嗨

終於捱過死亡賽程

We fucking did it!

西甲冠軍！

仲有個冠軍要衝架！

HALA MADRID

西甲冠軍 Yeah!

係西甲冠軍呀

勁到

班疤狗完場仲唔走 留係球場睇埋慶祝?

有就最好

不過冇啦 祖記冠軍相

機司同拉膠

我流哂馬尿

係聯賽呀

We did it!!!!

頒獎儀式幾時搞

蛆狗要3冠王了

等左好多年

We are the champions my friend

當輸左啦 邊夠祖打

廿年馬迷。。。無你咁激

喊緊

牙朗好有型呀屌

終於等到

好似連續踢左2個一週雙賽

陣容上夠 但應該會豬

好撚感動

無賓無擔就有價講既

Hala Madrid

Hala Madrid, Vamos REAL

染指歐洲雙冠王

拉隊都老了

拉隊
決賽又要靠你啦

牙朗終於嬴左第二個西甲

卡比路

3隻疤狗負皮

呀朗金球吧

基本

打個和吧

當年比朗拿甸奴撚狗咁撚
依家已經

疤狗除左識負評仲識d咩

去魯營做乜

恭喜各位手足

痴線架 我唔想見到疤囉

土xxx朗？

遮住哂

無人想知魯營發生咩事

拉隊好型

扮返功夫pose影相

Now啲人痴撚線

c7季尾真係爆晒seed

拉隊跳舞未？

我皇

Now cut左

hala madrid

Now班友而家仲死要面緊

條女

收皮啦條女 疤狗

正撚到呢

見到著住疤球衣就唔開胃

女疤狗，等我對付佢

做疤迷子有冇機會cow到佢

條仔先慘 馬體會迷但係著同市死敵衫

逼佢著住件狗衫含我條撚

交比禾 你走先

利雲特呢隊痴線佬又上返黎

求圖

第一次聽到球王把聲

圖

好耐冇見基達菲

fb記者會大把啦

好似1-2季炸麻

條白色熱褲好正

狗衫抹精一流

純文字討論

一季

少睇

CAMPIONES!!!!!!!!!!!!

喂 你好低質呀！

COW皇迷咪得

咁cow你ok?

低汁厹

全部j緊嗰個女疤迷的皇迷都好低質！

我冇 我睇緊LOL比賽

西甲唔係轉咗獎盃咩

絲打

你又唔出圖，冇計啦

屌到佢迷我朗啦

想問有冇得睇頒獎架？

champeone!

btw係咪串錯字

估唔到G2追到番局

#yup

係 轉咗做花樽

個樹人PICK輸曬

好似要朝早8點先番到Madrid

Hala madrid

Hala madrid!

Hala madrid!!!

古美門sensei

嬴埋歐聯佢

終於有

好似遲啲先翻主場搞

望就咁望

奪冠就是爽

Hala Madrid !!!!!!!!!!!!!

Hala Madrid 光頭佬 皇馬既背後男人

占士宣佈下年留低吧！
雙喜臨門！！！

有無人睇緊直播

走啦

皇馬 🏆🏆🏆

大地女神

要幾耐先返到去?

有冇LINK睇皇捧盃

唔喜喎

班大帝仲唔走，早啲番馬德里啦屌你地

班友即走

遲啲應該會有fb直播

點解仲未有人po條女嘅圖

疤迷就不了 你開post求吧

寧願唔要都唔開po求疤嘅相

係咪viutv? 遲啲開返嚟睇

要娛樂作客皇迷

皇IG自己貼
我照copy

我鍠！

路人吧

認真占士肯踢後備真係唔錯

係